SHF拉打特攝綜合POST995 天才與西瓜

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

6月

6月
19派

日26-27 行25-26

10月

11月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.8

走咗數系列

留精

到

仲以為個標題會係講某店獨家代理

新po留名
三聖好嘢

老泣又周圍播種留精

仲要掉西瓜

你著咗我對西瓜啊

留名

你賣花讚花香

唔係開心

新人留名

Lm

頂總歸位

今個月又電王又無無，要食樹皮了

鹽格黎講電喉係5月30

但係都係今個月找數嘛

永續大乳

新留
02世一

頂左架啦

就快有得玩你

入多兩隻

一隻就夠

有脫髮危機

原來爆左po 瞓醒留名

古迦廿週年

出古迦戰隊真骨未

又環保又消費童年又唔柒出 出埋啲底褲

all mk

啲mk仲瞓緊

早起的蟲兒有鳥吃

一年一度啫

早晨

早

新手留名

劍型態要整過膊頭甲 太難
唔出

少有喎

花心思整條底褲好過啦

早射

等你開西瓜

早
就架啦

睇到都覺得痛

暈都似

古迦廿週年係時候將魂展出現過既都開訂

我依家諗緊佢會唔會玩換甲

綠藍紫一盒過算

全要

應該唔會掛，換甲前後都要拆，拆完散晒變左砌模型咁

星期六已通知了...

跟住白甲就做返光頭仔嘅角色
三合一又可以賣貴啲

之後出初生白色做素體

佢咁出又可以賣貴d

笨大閪起上嚟

全中

無check email
都預左wow左架啦

計劃通

笨大開始計d閪數

消楚明白

好期待

黑洞泊儲緊氣

要一

會唔會天才唔洗掉西瓜

乜都好 出左天才先

無人記得

各一

笨大

即刻同我出完build line佢

屌最尾個句

未完 未解決

好唔友善

不要停下來

Cls

不要玩團長

youtube好多野睇

但古迦啲胸甲應該鑲死咗 見啲人嗰時拆dcd ver古迦都好難咁

今次笨大就改咗做可拆問你死未

早
返到台灣未

未

砌曬啲牆未

砌完又買

準備清曬啲模型擺拉打

快點

嗱
今次我唔環保架 有改野架

經歷過電喉，情願佢分開出唔好換甲，塊大髀甲真係

所以有光頭嘅出現

痴住啲甲加光頭 當出左2隻 換甲當冇件事

係

笨大可能知自已換甲係柒 乘機出多隻光頭作多玩家一筆

精神勝利法

大家早

忙左2星期終於差不多搬完屋

我家夏帆ig好𠹌靚

唔好幻想啦

搬完新屋玩新櫃

早射
安置好啲拉打未
最後一句無必要

最後個句先係重點

狙神又要出動

搬得屋一定有好多位display

係唔係有啲誤會

究竟用真骨玩裝著變身係咩玩法

回憶下

回歸初心撚狗

其實係舊屋裝修所以搬離住幾個月咋 所以乜傢俬都未定同屋企本身好濕 要嚴選個櫃去避免d裂骨出油

等睇成品

btw真係可以淺色啲

真呀

吸濕大笨象

個櫃要密封啲 再放防潮

呢位巴打眼光真好

合體巴早
我都同意

西西早

講還講即刻貼相

嘩正 世界第一

又唔見咗啲嘢..

滅亡迅雷 net

世一，要一

冇辦法唔正評啊

大戰推po就最快

無咗粒本體

幾時有

早
仲未見Black Hole身影

儲緊氣

其實係笨大撚狗大法

仲未有link

有

不過未公開內容

會唔會又係聽日先PO LINK

應該晏少少 或者可能擺咗官物係間舖

all mk 早射

11點啦 仲早

希望啲白色膠唔好咁易變黃

打兩場超越之龍就11點 好嘢

歲月嘅嘢

打多幾場就懷疑人生

唔知點解艦長上到200其他人得130-140

艦長.gif

一套排10蚊

花到睇唔到隻野

射到出界

豉王出現人物

月巴讀都有

有埋配音

上面燈完就出

月尾雜誌圖講咗

得手仔

預咗

硬膠袍 正

玩手仔要一

閪手世一

又話軟

又係乜鳩都冇 收7700

乜乜屋又双叒叕成最大贏家...

仲諗住軟袍

可能比rkf個隻軟膠你呢

官圖已經扭盡咗下盤可動比你睇

龍兔箱箱終於有用

dlc又成最大贏家

唯有攞嚟撚

睇見個袍真龍兔 黑洞龍或成最大..

真係好煩 每格幾隻又一閪袍
唔dlc 變廢佬 腳都提唔起

※実際の商品とは多少異なる場合があります。
※彩色などの外観は、商品個々で多少のバラツキが生じる場合があります。
※商品仕様や発送日は予告なく変更になる場合があります。
※予定数に達した時点で、ご注文の受付を終了させていただく場合があります。
また、ご要望が多数の場合は、再度受付を行う場合があります。

以上あらかじめご了承の上、閲覧ください。

冇寫海外嗰句?

手仔都贏你 洗撚用腳

下身玩大膠咁鳩企

暫時無

無儲build line無留意
繼續等動物園，金屬蟲同shauta

笨大佛心
廢事港魂買家落地獄

好瘦

開隻雷

雖然睇落似係軟膠 但都係好撚硬

已有evol，今次pass

最多咪好似brain咁

要二

呢個唔差

9成都係

單春為銀包

但做下身袍差d囉 你睇下第三張對腳擺開d就勁唔先自然

玩無無仲好

亡係瘦d 㗎啦
皮套都有集好似換左人咁 瘦左 可能跟到足掛

下星期

從來唔做選擇

唔瘦點亡

就快到啦

準備好生髮水

同名睇改造可動頭髮

世界第一

一邊洗頭一邊玩

拜撚托啲大媽唔好手震

個身震

一拎出吸索甩幾支頭髮

髮型嘅嘢

嘩正tony
嘩屌笨大頭雕

pass掛

有上半身玩呀

pass

撚手仔

幫無無gel頭

要1

本身已經

要換身

仁叔

派了 轉自福姑

我想睇專訪

2個畫面當年都好震撼 但係以bandai 既頭雕又唔想2入

噴咗hair spary

買專訪送漫畫

棄咗無睇

唔好再傷害大家

sor

冇入漫畫坑

究竟同之前既有咩分別

都睇咗第1集

考眼力時間又到

希望放工衝到

九算孤 黑洞開九算

冇咩分別既話 會賣返出去

無事嘅

咁賣定都得

咁難頂咩

眼神死

路人甲嘅求存

可能有呢

唔好有期望好 有改色既話
買左初版同20鳩年既咪暴走都似

三版本

諗起依張相

等港暈🤓

笨大撚狗 始終始一

主な商品内容
・本体
・交換用左手首3種、交換用右手首4種

咁就7千7羊

這就是

要1/9

仲要計熱門野訂價開貴d

不破多把槍都平過佢

多二塊爛鳩袍

港暈醒未

醒都聽日先醒啦

明天請早

唔急啦 等埋港暈醒唔醒先諗

明天又係電莖盃

又嚟

下身用返普通關節....唔係著衫公仔

應該要一

唔係pass咩

有啲興趣
冇訂

反派又要一

佢回來了

要埋個紅色爆氣

佢唔理我

繽紛樂緊

仲貼咗MB同殘命 等緊拉打

等黑洞

可能係掛

佳之選個盒幾靚

咪又係掉

一向冇掉 俾海關趕走都有個棺材訓下

驚閪咩 一命賠一命

仲未有比較圖

無老現大軍包膠了

佳之選個盒真係買唔落手

仲有人J盒

即係j女果陣 覺得條女著件衫咁柒 不了

人人唔同嘅

無咩好比較
少左個閪地台

脆骨雕地台

平平地買隻黎噴啦

唔係佳之選黎x3

嘩 正

沒有比較就沒有傷害

本身深色靚d 唔似皮套咪唔似囉 其實係懶....

真

正皮

個衰妹終於有新圖

大個左，白左

越大越靚女

買咩？

佳之選 build

最好下埋海

頂唔順所以咪自己噴翻啱色

係 ig都係

呢隻色係佳之選隻色

依隻我自己噴翻
先噴超級光黑打底> 星光銀> 魔幻紅&海軍藍
至於佳之選 我諗應該都唔會變翻色

巴打隻色噴得幾靚 參考下先

條領其實點遮蓋 拆唔拆到落黎

我記得係痴遮蓋 比啲耐性慢慢痴
我有啲位都遮唔到 出咗界
怕麻煩 或者搵啲XF1遮翻出咗界嘅地方
但我唔知琺瑯油對shf啲膠有無影響

仲以為笨大突然生性

如果窮玩改色 用gundam marker加筆輕掃有無得諗
定係買樽郡氏番去開再用筆掃

想問下新個隻再販build 現時點係咪都有現 諗住聽日出去買

同問留名 大概幾銀

我見旋拍330$左右 如果現時點有同差唔多價既話我諗住出去買算

有CD-ROM 版 同冇 CD-ROM 版

個headphone好似幾靚

無碟版左右對稱靚啲，首批game仲要有蜘蛛俠

買硬無碟 應該會平啲 而且都好耐冇買過碟

#metoo

早
今晚無極限

收到

等港魂開閪手

香港仲要多數地方買碟都係益狗源

諗緊要閪手定nu高達

nu日日有 閪手可遇不可求

最怕佢蜘蛛俠出特別版機
上年走咗去排動漫通宵為咗蜘蛛俠特別版

點跟

無理由pass嘅

gundam marker應該未必做到依種效果
手油嘅可以試試

佳之選同初版一樣

買唔買好呢

乜都....
唔講了

咁大個人自己諗啦

等睇手油成品

然後50蚊放返出黎

笨大真係好唔友善

見到有現貨就衝

唔理友唔友善 佢唔出天才我就唔友善

打尖真係好唔友善

買西瓜買到窮

明天先有機會

真龍兔 黑洞龍塊袍

商機處處

咁唔介意佢繼續打尖啦

諗起都興奮

手油我諗要開得啱啲油先會靚
但係有啲噴先做到

唔急 等我返到黎可能一車車

用gundam marker噴應該好過手油

聞說都話咗二個月毛都無返條

早排冇飛機返

拖拖下其實唔洗返

今年返黎應該下年先走

返嚟拆禮物

正有此意 大把野未開 陸陸續續又有野到

一個唔小心油到咁
手油細面績還好 大面績真係要有心理準備/技巧

好有觸感

係 有時見改得幾好但衰用手油
佢仲有改牙王 又係手油 有d可惜

見人話兔眼部分好似淺色啲？

三個版本 build世界第一

好靚

每次出都話會有金屬色

承諾的一次有閪望

shi 原來拆開3塊袍 好似冇咁影響可動皮套得左右2塊

零可動

brave3截袍手機架再現

build除左複眼既色同身上既紅藍色錯錯地外 基本上都岩既

今次做飛踢

初版靚啲 早射

歷史耐啲

早

等收件

明天先有

今晚12點傳來叮一聲

扣錢咋

西西名句

黑洞要一

天才要一

最快下年先有了而家都排到11月

仲有12月

靠波波雄明燈

瞓緊

未雪醒

我都想要呢啲機會
可懂無

嗯

我諗住gundam marker可能買多支油筆仔去掃 成本平啲

可能真係好薄咁掃一層一層先做到靚

手油油細面積就得 大面積唔噴就好棘

得既 用埋手油用thinner囉
留名睇成品

可能佢真係得呢

落啲緩乾劑 最緊要開得啱油
太稀太杰都好易出事
多數搵啲gundam眼練習手油

hi

gundam眼用劃線筆都得啦
咁細既地方唔係好睇到油得唔好

ps5

已經唔記得咗天才係比人打尖

你都唔會買架啦

天才無人記得

預鳩好嘢, 狙死佢

出天才肯定又問無限魂係邊, 哂鳩氣

親切態度

灰

mk唔打機

太困身了

根本都無時間上水mk讀書仲忙過啲人返工

研究緊買嘅可能

有心理準備

黑貓不了

計落咪又係差唔多

事旦啦

明架啦

咩係無限魂
冇人理

港魂彈出又入

都係普通evol靚d

要齊就

港魂撚9我

pass

瞓囉 夠鐘就會醒

無辦法 細佬我唔識整果啲分件 build啲件感覺無電王咁大件 二百二蚊手痕試下都好

嘩

唔好震呀 定啲嚟
最緊要向同一知方向油 唔係啲筆痕好多

瞓過龍咪訂街舖囉咁撚辛苦把撚咩買件爛鳩玩具

同意

又唔係爭得多, 又唔洗比黑貓撚, 好彩既仲有機會月中有得拎

多謝巴打提醒 我以前油高達就試過 shf真係第一次

呢套正野

亞視唔知仲有無份?

之前唔係錄咗咩

套野 死唔斷氣
新作...腰斬...無限loop

又鞭屍

見到港魂黑洞句嘢好想笑
「令人印象深刻的身型比例，以及精細的上色，將劇中的魅力如實地重現。」
成日違反商品說明條例

港魂550 孤675

到底有實物比較未

老老柒柒，evol 同黑洞嘅比例都係柒柒地，條腰太幼

膠袍世界第一

孤啲價好唔友善

真
利申，已訂孤

淨係預巴今朝張相 依句嘢都已經fail

甚麼精細呀 魅力呀 去曬啲底褲到

留名等睇減價

三哥.gif

減價先再訂

重制定係接住舊動畫版嗰尾？

靚到...
好想要哂

佢tiger同bear無預兆就完成左

想問下點解而家隻佳之選build咁cheap

咪好囉

話曬之前出咗二次

好幾間都同炒孤同價、平過孤

現貨唔炒=cheap

大把選擇

因為之前成400 呢隻2字頭以為有伏

你盲反

差啲瞓著

瞓啦

今日嘅我 冇極限

哦

宜家d野賣原價=唔正常

重有2/3個鐘

又唔係魂限 而且又叫再販咁濟

有人炒 隻佳之選build$380

初版都見回落返
唔知build幾時又再販呢

實有既
無人要自然減 再唔係等佢stronghold到下次再販

02條key係咪今日出

時王劍仲有邊度買到

百貨公司無

見人拍咗試玩片了

好快鋪頭賣通街

shf果把
乜乜屋成120把

收隻ipad頭

手型又無 把劍又唔同

應該唔係閪西劍
等3合一喇

我撈亂咗

我無野講

用黑超玩

一野掉張卡落街啦仲黑超

佳之選有冇廿鳩年個隻膊頭鬆既通病
心急人上

阿美build要比錢
之前電王仲卡緊SAL

轉老D

個設計師先唔友善

無人買了

sor囉

諗緊賣走邊隻

廿鳩年換盒細啲

sal下個月啦 有排

Build shf 官方係以最平嘅 shf 作為賣點 ： ¥3000
至於幾錢入手
就見仁見智啦
正如有人肯用2千幾入隻真骨dcd，千幾入隻真骨W

我衝緊嚟

可以衝埋02dx

要曬

上次EVOL 講暈係咪秒缺貨?!
今次會唔會一樣

零可動邊有人要

過氣了 仲要天才唔知幾時出

咪就係

齊來"yes搞掂"活動

點知個個都上晒地獄列車

要分享喜悅

你唔係淆底下話

嘩 諗起都興奮

已射 好嘢

感謝友店

魂展

無問題呀

Iron man mark 3
-《Birth of Iron Man》 EDITION-(Iron Man)

7,150 yen (tax included)

例年のベルサール秋葉原から「オンライン」に場所をうつして開催いたします。

正呀

淨係想知有咩買

希望金屬蝗同真骨OOO唔好魂展限定

電單車要一

琴日SHF谷班人重屌班話有新mk 3 ge人
又話影相角度又話PS又話點睇都一樣叫話用眼睇野
成班都on99

總之改造屋世界第一

大細電單車

永遠懷念

我呢？

無人記得了

好慘

bandai: 隔咗幾個月又網上魂展 係時候拎返出嚟binc

真係有機會set 裝希望唔好

今次無濕鳩直播

點解唔好 01咁正

上次要會員先睇得天才 今次唔知係咪呢

當電單車3百尾 加izu 5百 要一次過900 有啲貴況且架電單車咁少渣 唔想買了

都應該係

劇場版限定騎士無野騎 東映真係好唔友善

尋日隻Tony有張圖有mk3, 有人話係新既, 然後比SHF谷班人屌到翻皮

我估係咁既意思

如果電單車要同人形電單車set出 有d恨毒

對電單車好唔友善

其實而家班人都重撐緊,有興趣咪去睇下
當睇動物園都好
一隻shf m記都無

唔屌邊有人課金

舊嘅

撚狗完出左再販
然後再個磨沙改色
屌你笨大

未入mk3，今次可以入返

舊架唔好入

d戰損流撚到

電單車

睇班loser把撚咩, quit咗group啦, 係佢哋唔撚信又要講咩我哋扮quit, 好似個group好撚馨香走咗有寶咁

真quit表示有人話佢地有花生 都完全唔知咩事

依隻MK3好有HT feel
但啲金色實物硬係覺得柒柒哋

正常好多

搞店

訓得

搞掂

好撚奇怪

Sold out

搭到地獄尾班車

辛苦各位

咁快又一年, 點解上年好似尋日既事咁?

這就是人生

唔小心訂左6隻
有冇人要

係咪dx 02
行貨都食水咁深

人哋唔撚信喱個世界會有人cap低再周圍send架, 肯撚定係你一個二個仲係group想奶佢哋袋底咁

衝緊去

辛苦曬

黃到發黑

辛苦大家
祝大家有緣一齊登上地獄列車

收到 友店世界第一

幸福列車

柒野自然傳千里 洗撚留係個濕鳩谷

新手一問 你地係咪講緊古迦玩具啊？
嗰間嘢好良心架 食水深又叫人唔好屌佢 價是可以講的

咪就係
之前掃成箱玩具單嘢
人哋已經訓斥咗個兼職員工
你哋仲想點呀，黃圈唔好再互鬥啦

瞓教

架電單車壞咗

就出架啦

就來有小電單車要出世

會唔會玩盡d,電單車同izu綁售

連埋公事包

跑步特效

係喔
笨大1000%會咁出

必殺技個牌

出咗啦

嘩 本post名人訂到6隻
hi auntie 死炒狗

大生意呀嘛

等佢自high 燶晒唔好喊

有咩 無留意

閪貓一向遲送貨 會唔會跌完先送到呢

啲拉打名牌 今日出咗響鬼嘅

而我不知道名牌隔離隻野咩黎

我講呢款
早排好似擺01個陣show過

淨係知響鬼大奶奶

個價就

唔好了 陣間又搞到個盒大一大好麻煩

1001

有撚排

大細電單車緊係大大盒

訂完黑洞又想佢繼續開訂

連登已死

誰人用魅力 誰人大大力

無了

我愛樓主

快左啦

乜撚都好啦, 是但開啲嘢嚟啦, 開咁撚少訂笨大係咪賺夠呀仆街

頭先貼錯

團長日日俾人鞭屍

我要係咁訂嘢

不要訂下來

無嘢訂唔想工作

下星期繼續

有新片

醒啦

寶寶頭髮濕咗，性感咗，靚咗

唔帶頭炒邊有錢 支持手足 撐起黃色經濟圈

但好似唔覺幫手足做過啲咩 講錯野唔好吊

已入一

正

佢自己話有請手足喎
手足口病病患者啊，講嘢

搶貨一齊炒嘅手足

痴線，請過熟客返黎幫自己打工
個熟客唔入股走去打你工
講大話都唔好講到咁

明眼人依家喺信和有三間舖

試過入去睇咗一陣先知

明眼人俾連燈仔越燈越多分店

感激

三間舖都大把人行

btw，班green object阻撚住我行去搭巴士返屋企

有無巴打有抽色紙
中咗兩張金銀兔
想中龍騎

答案係

無分別

個樽仲要淺色咗

新平成開始d腰帶不嬲愈黎愈大件 阻住戰鬥

碌地王變身唔可以扯旗

呢幾年啲拉打變身仲要越嚟越麻煩 搞一大輪先變完
所以我好鍾意01呢d簡單啲嘅

今次換面版個方法都唔簡單
雖然劇入面應該一下換完

早呀早

星期六日返工最開心

龍我又贏

早晨！

陰公豬

鳩預唔洗返工咩

Me

係
收件日

錯過了黑洞

你都錯得幾耐

我自己攞嚟衰

😱😱😱😱😱

display only
十年後啦

呢隻要諗諗

雪糕註既化身

每日一鞭 出天才未

老實希望佢出齊廿2隻another,不過無可能
another dcd起碼都叫final boss應該都係遲早出

Pass 唔好哂quota啦出埋grand zio咪算

今年參考展品見

要一 俾廢老收佢皮

不過想睇清楚佢咩樣同有咩配件 硬係覺得得閪手 睇真啲再決左要唔要一

車已炒

拿拿臨出佛牌

乜鳩

奶雪糕

大家都係食雪糕

天才同佛牌
冥燈雄請燈一隻

唔好話大家都係男人

反對的請舉手 沒有 沒有 沒有 通過

型
炒價都要沖

得㗎啦，你死咗全家我沖過黎俾帛金

出齊20隻我買

電喉塊大脾塊甲世界級垃圾

銀包gogogo

仲有格古洛未攞，銀包重創

仲有Ankh...

閪手不了

人間體

張敬軒無訂

日魂Mudeki 訂左12隻
原來就出貨

我提議頭post好似hottoy咁整個成功人士名單

我建議block撚咗佢，等佢po都入唔到

佢唔block樓主係唔會入唔到post.....好似

love and piece

你唔講我都唔發覺某位大炒家又出現咗

咪俾多舊幾訂孤
又唔駛俾黑貓撚

好想出埋 真骨Ankh greed

Jimber都冇佢咁大舊

異魔神都出 geeed有得諗

龜苓膏630

中立孤都好多死忠ga
龜苓膏留比返比我地清熱算啦

支持熊貓

預老闆又想平賣比人"yes搞掂"

好似啲超人變身器咁

一次過入左佳之選build同界王拳悟空

刃阿唯

隨時似過笨大出

就咁睇 絕對係啦
要一

佢3d print到個頭 但未必有做到face print

冇訂到腥趴腥

舖頭任訂

過去式

其實兩隻各有各好

等緊佢貼001黑洞手腳同phase1-3一樣都要等1年先再出不過要一

環保

勝在effect件

幾正

不過啲貼紙色水差咗啲 某某又要開工

build條腰帶都係唔肯上色

上咗又世界大亂 吹奏新版腰帶有上色

係基本form唔上個少少紅色
Btw樽仔真係好淺色下

個樽仔透明咁濟

1隻算

電單車要三

收到 三盒thx

無頭換一隻夠啦

佢d白色同裙擺有d太膠feel

“軟”膠嘛

膠佳架

早呀

做咩啫你

眼瞓

咪瞓囉又無行雷

換手係咪應該幾麻煩

為何呢

瞓唔返

望落好似要拆埋個手柄

早裂手脆骨diend get❗️❗️

......

支那鬼國限定

啱㗎喇
中國人用返蝗蟲form

流M版01

買唔到1set

我都想買到

仲以為01driver可以有插key前個狀態

有無巴打有買過Mafex隻GG俠Home coming 1.5

尋日去模倉睇01腰帶賣哂
返到屋企個時D人話俾人清哂

有人做價收200蚊一set嘛 仲唔大手買入

Izu shf 仲要等幾耐

笨大頭雕真係期待...？

扔

今日唔記得鞭 鞭一鞭出天才

一日一鞭

求雞雞燈燈佢

新po lm

未出貨所以未收錢

係喎屌
原來日本琴日先出，成日記錯咗做12號出添

呢張正到

龍騎blank form即係邊隻？

憶起某情節

走唔甩啦呢隻 唔洗心急
急下其他先

唉，屌
早兩日fgo六石中水着武蔵
今日廿抽中梅林，唔知做乜鳩完全冇感覺

因為廿抽抽隻有丁 有感覺嘅話

是但喇
隻水着武藏上次試用就俾敵人撫摸走左
不列顛劍聖唔用佢做主攻都得

而家仲有石淨，留返5週年伏袋

5週年前仲會有新水着

我想佢出返水着伊斯塔，果時未開始玩

難囉
最應該要做嘅係將好舊嘅event4星限定寵放落故事機變恆常
之前抽唔到又唔知到幾時隻寵先復刻

擺枱頭幾得意

今天的我

有極限

0盒thanks

一樣

窮人玩唔起喱個

貴啲

散收個價好貴, 好難儲一套

清楚明白

同埋真係會變廢紙

每日一鞭 天才

呢啲錢係必要

買嚟俾黑洞踢

星期五

應該黑洞出咗貨先開訂

係咗架啦

同感

無敵都係金色老豆出完貨之後先開

真龍兔呢

evol仲有怪人form

今個月/下個月會開真龍兔, 法老

上網見

月贖呀屌

無啦無啦

唔怕啦
隻豬都冇咗

this is gay

菊王

魔王男女通吃

笨大我屌你老母, 好撚忙呀

想準時收工都咁難

同女上司ot?

遲下拆咗黑洞舊嘢攞嚟擺pose

無錯

壯老母

佢唔得閒理我哋架啦

咁雞雄咪可以乘虛而入

壯仔食完大姐姐轉基

試過曬咪

笑咗 個職員擺完呢個post之後有裝返就咁放喺度

btw 唔通001已經收埋咗 見佢冇影到

冇裝返*

笨大啲職員係咁架啦

btw可能無轉姿勢所以無影掛

bluetap痴住

總好過唔痴

但佢復出第一個blog都冇001

對001好唔友善

1011

有排

笨大正仆街啦唔洗講咁多

隻build 後日先到

要等埋irongg個手套

唔洗等

已約炮今晚攞Build

沙田定吧馬地？

格蓮就咁多片
Ixa就一條都冇

自動變咗D記, 本身話聽日, 轉咗柒仔應該一樣後日

聽日有標

預巴又想join?!

不了

我地頭

要一唔該

想join？

有電話狼, 你訂咗未

馬場要一

Skip咗

衝緊

得啦你收皮啦

訂一了, 好嘢仲有兔坦眼做補償

金兔銀龍都出

跟

估你唔到
我其實都有啲想以為你本身會鬧xx屋

睇到個價 不如我比多d買埋個body好過
反而想知佢維修暴龍機幾錢 洗唔洗500以上

買啦老註

無理由唔買

話說最後黑標係咪得支那限定

係呀

放工即刻9衝去訂
你哋唔好同我爭
今鋪上樓靠佢哋啦
好人一生平安

準備好了

有排啦

我要上樓
你唔好唱淡

一個頭要換件收340

你哋好唔友善

買隻佳之選換件再改色仲好

大圈子話你信仰唔夠

你哋小圈子太唔友善

呢套係咪有炒起？

出得唔錯

好似係

2＋3＋4 $90有交易
Zero one腰帶炒起咗

有埋個箱

啱啱訓醒 孤EVOL有冇改到價

冇

人氣高既企硬

炒價，企硬

今晚唔知推唔推到1001

1001.gif

有心就可以

一個推10個就搞掂

1002

1003

1004

你哋開

1005

等你開